{
    "Character Sheet": "角色状态卡",
    "Current Character Sheet": "当前角色状态卡",
    "Expand the editor": "展开编辑器",
    "Restore previous character sheet state": "恢复上一个角色状态卡",
    "Restore Previous": "恢复上一个",
    "Character sheet will be generated here": "角色状态卡将在此生成",
    "Enable or disable the character sheet extension": "启用或禁用角色状态卡扩展",
    "Enable": "启用",
    "Update character sheet now": "立即更新角色状态卡",
    "Update": "更新",
    "Pause automatic updates": "暂停自动更新",
    "Pause": "暂停",
    "When enabled, this extension handles both character sheet and memory updates, freezing the memory extension": "启用后，此扩展将同时处理角色状态卡和记忆更新，并冻结记忆扩展",
    "Lock Mode": "锁定模式",
    "Force update both character sheet and memory": "强制更新角色状态卡和记忆",
    "Sync Both": "同步两者",
    "Edit generation prompt, insertion position, etc.": "编辑生成提示词、插入位置等",
    "Settings": "设置",
    "API Source": "API 来源",
    "Main API": "主 API",
    "Extras API": "扩展 API",
    "WebLLM": "WebLLM",
    "Skip World Info and Author's Note scanning when generating the character sheet": "生成角色状态卡时跳过世界信息和作者备注扫描",
    "Skip WI/AN Scanning": "跳过 WI/AN 扫描",
    "Extension will build its own prompt using messages that were not summarized yet. Blocks the chat until the update is generated": "扩展将使用尚未总结的消息构建提示词。在生成更新前会阻止聊天",
    "Raw, blocking": "原始，阻塞",
    "Extension will build its own prompt using messages that were not summarized yet. Does not block the chat while updating": "扩展将使用尚未总结的消息构建提示词。更新时不会阻止聊天",
    "Raw, non-blocking": "原始，非阻塞",
    "Extension will use the regular main prompt builder": "扩展将使用常规的主提示词构建器",
    "Classic, blocking": "经典，阻塞",
    "Character Sheet Prompt": "角色状态卡提示词",
    "This prompt will be sent to AI to request character sheet updates. {{words}} will resolve to the target length parameter": "此提示词将发送给 AI 以请求更新角色状态卡。{{words}} 将替换为目标长度参数",
    "Target length": "目标长度",
    "words": "词",
    "API response length": "API 响应长度",
    "tokens": "词元",
    "0 = default": "0 = 默认",
    "Max messages per request": "每次请求的最大消息数",
    "0 = unlimited": "0 = 无限制",
    "Update Frequency": "更新频率",
    "Update every": "每",
    "messages": "条消息",
    "0 = disable": "0 = 禁用",
    "Auto-calculate optimal interval": "自动计算最优间隔",
    "Auto-calculate optimal word count": "自动计算最优词数",
    "Injection Template": "注入模板",
    "{{sheet}} will resolve to the character sheet content": "{{sheet}} 将替换为角色状态卡内容",
    "Injection Position": "注入位置",
    "Include the latest character sheet in the WI scan": "在 WI 扫描中包含最新的角色状态卡",
    "Include in World Info Scanning": "包含在世界信息扫描中",
    "None (not injected)": "无（不注入）",
    "The character sheet will not be injected into the prompt. You can still access it via the {{char_sheet}} macro": "角色状态卡不会注入到提示词中。您仍可通过 {{char_sheet}} 宏访问它",
    "Before Main Prompt / Story String": "在主提示词/故事字符串之前",
    "After Main Prompt / Story String": "在主提示词/故事字符串之后",
    "In-chat @ Depth": "聊天中 @ 深度",
    "as": "作为",
    "System": "系统",
    "User": "用户",
    "Assistant": "助手",
    "Remove the latest character sheet to try again": "移除最新的角色状态卡后重试",
    "No messages found to update from": "没有找到可更新的消息",
    "Updating character sheet...": "正在更新角色状态卡...",
    "Please wait": "请稍候",
    "Failed to update character sheet": "更新角色状态卡失败",
    "Updating character sheet and memory...": "正在更新角色状态卡和记忆...",
    "Both updates completed": "两项更新均已完成",
    "Sync Result": "同步结果",
    "Sync Failed": "同步失败",
    "Character sheet updates frozen": "角色状态卡更新已冻结",
    "Character sheet updates unfrozen": "角色状态卡更新已解冻",
    "Lock mode enabled. Memory extension will be frozen": "锁定模式已启用。记忆扩展将被冻结",
    "Lock mode disabled. Memory extension can now update independently": "锁定模式已禁用。记忆扩展现在可以独立更新",
    "Character sheet is active. Use /sheet update to force update": "角色状态卡处于活动状态。使用 /sheet update 强制更新",
    "Character sheet is frozen. Use /sheet update to force update": "角色状态卡已冻结。使用 /sheet update 强制更新",
    "Lock Mode Active": "锁定模式已激活",
    "Lock Mode Disabled": "锁定模式已禁用",
    "Memory extension has been frozen. Character Sheet extension will handle both updates": "记忆扩展已被冻结。角色状态卡扩展将处理两项更新",
    "Memory extension has been unfrozen. It can now update independently": "记忆扩展已解冻，现在可以独立更新"
}
